有冇未瞓嘅巴絲入嚟傾吓計

完全瞓唔著

好想同韓妹啪啪啪

做咩咁夜都未瞓呀巴打

幾層樓冇曬電啲單位 包括我
就快熟了

好想瞓呀屌 但個腦好多嘢諗 瞓唔到

我都唔知點解自己未訓

諗咩

未瞓嘅你地可唔可以講下做咩唔瞓

諗緊可以點樣征服世界

好犯賤咁睇咗啲唔應訪睇嘅嘢 而家成個腦都諗緊 瞓唔著

有咩唔開心即管講出嚟啦 我地盡訴心中情

訓唔著

你想點

一齊傾到瞓到為止

放唔低既人不停出現係我面前 個心好痛

我明呀巴打 一瞇埋眼就諗起 完全瞓唔到

好曖昧 點先試得出一個男人係貪玩先成日flirt你 定真係有意思? 佢本身個人都係認真對待感情果d黎 心煩到失眠

好辛苦

我覺得如果佢會為咗你而唔同其他異性朋友來往 就係認真 起碼佢淨係會flirt你一個 而唔係係女都flirt

好悶 日日係屋企有咩好做

做咩事咁辛苦呀

係張開眼就見到佢

佢傷害左我

我試過咁樣一年

我都悶到嘔 而家日日都喺張床到碌電話碌到夜晚訓教 跟住第二朝繼續碌

唔識珍惜自己嘅人 要嚟都罷 巴打 慢慢放低啦

一次又一次
而我又肯繼續接納佢

我自己覺得 如果你唔係好男仔頭 其實點都一定有少少feel先會flirt 但如果你同佢熟左好耐 可能個男嘅會驚同你一齊嘅話分手會斷來往而唔敢同你一齊 想keep住曖昧

sorry for1999希望你睇得明 但我自己就係早排經歷完 我唔敢同個女仔一齊 最後佢覺得我玩鳩佢 依家應該好憎我

今日（25/8） 失戀…好sad…

如果佢肯翻嚟我身邊，我願意一年唔打丁…

唔好咁傻啦 佢傷害得你咁多次就代表佢唔在乎你 你又何必折磨自己

因咩事佢離開咗你呀

只係第一日 慢慢放低啦 搵多啲興趣或者約下朋友 盡快習慣冇佢嘅日子啦

唔知點解聽到flirt既說話會驚 我每次都唔理佢 我驚係比佢玩 其實有冇方法試到呢？

咁宜家你地冇彎轉?你決定放棄? 巴打你係咪對自己冇信心 對自己冇信心係個障礙

喺曖昧階段 我都未摸清佢個底

ff同佢相處嘅畫面ff到瞓唔著

你單case 黎講 或者佢有冇朋友可以套到佢 我諗應該最易知？

我嗰單就.....佢好似好急 好想同我一齊 我同佢啲fd講左唔想同佢一齊 但我冇講原因，佢知左就唔再理我 係之後我啲fd講我先知佢覺得我玩佢 咁我覺得既然佢覺得我仆街 好過覺得佢自己唔夠好 如果咁樣可以令佢放低我 我都唔介意做仆街嘅

慢慢黎啦 唔洗急 要黎嘅始終都會黎 愈難得到嘅應該愈會珍惜 好似係咁 咪當俾啲時間了解下大家

我都諗住問下共同朋友 想有個了斷 冇意思既就想自己可以好好放手 曖昧真係唔好受

互相鐘意既機會好難得 你真係冇諗住挽回? 未試過就驚分手 會有遺憾架喎

我唔知自己算唔算鐘意 好似又放唔低一個以前追左好耐嘅女仔 唔想同佢一齊左先覺得唔啱feel 好似會更加hurt到佢 依家佢覺得自己睇清左我係個玩弄感覺嘅仆街 起碼唔會hurt

首先，講明先，佢16歲 ，我19歲，我明白大家思想唔成熟，有晚佢嚟我屋企瞓，之後佢叫我去斟杯水畀佢，然後我咁啱見到佢del緊同另一個男仔嘅whatsapp紀錄，之後我問佢點解要咁做，佢話唔想我問三問四，del咗我唔知就唔駛煩…

但係我覺得大家應該坦白，唔係身有屎都唔駛del，直接解釋即可

之後我想佢同我道歉，因為我覺得佢呃咗我，佢唔肯，我發脾氣佢唔理，同佢講乜嘢都唔應，扮聽唔到，咁本身我嬲緊，咁緊係好燥，所以我就攞咗佢條頸鏈，想迫佢理我，之後佢就嬲我，就話要走同攞翻條鏈，我唔想佢走，所以我收埋條鏈之後就撳住佢，佢就係咁反抗，之後佢撼頭埋牆 佢知我care佢，所以想借此迫我畀翻條鏈佢，之後佢撼到暈暈地就瞓咗，咁我都照瞓啦。

之後佢突然間又發癲醒咗，係咁喊，叫我畀翻條鏈佢，我廢事佢煩，因為我好眼瞓，所以我畀翻咗佢，跟住佢又瞓咗，瞓瞓下佢又無啦啦係咁踢我打我，我問佢咩車 佢話好熱，我問佢想點，佢話：「你畀我走咪得囉」，咁其實我本身已經想畀佢走，我已經知我好過份。

咁我唔記得咗咩事（好似係同我講分手），佢走嗰陣又激嬲我，我嬲到扯斷咗條鏈，攞咗上面個牌仔，佢好想要翻個牌仔，咁我唔畀，除非佢同我道歉，之後佢一怒之下就話：「算，我走」，咁我就唔阻佢啦，因為我知佢一定會想要翻個牌仔，咁佢走咗之後，果然好快whatsapp翻我，叫我畀翻個牌仔佢，同埋佢話要攞翻走啲嘢，之後佢攞攞下佢啲書（佢之前借畀我睇），突然整爛咗我之前同佢一齊喺山頂整嘅蠟像手，我勁撚嬲，之後打咗佢幾下，打到佢眼鏡都爛咗小小（唔係鏡片），之後佢嬲到走咗…跟住佢就好憎我…話對我有心理陰影，原諒唔到我…
對唔住…我知你哋一定會話我好仆街，我認我係仆街。我真係好愛佢，但係我覺得佢背叛咗我，所以我先咁嬲，8月28佢生日，我想約佢，佢話約咗老母，但嗰日睇佢同嗰個男仔whatsapp，見到佢想約出去慶祝…所以我勁嬲。

之後琴日朝早佢話原諒咗我，仲同我出街好地地，好正常冇乜事，然後我琴晚約佢今日一齊食早餐佢都話好，之後佢朝早六點幾打嚟，同我講佢唔想食，我就有少少嬲，不過算啦，佢話事啦，之後我今朝醒晒，再問佢原因，佢話因為佢仲係原諒唔到我 咁你琴日又扮冇事…係咁畀假希望我…我好愛佢，但同時又好憎佢，我唔知點。

不過喱家已經分咗手，所以我好sad，好想喊。

打女人

所以我都知自己好仆街…但我真係好嬲…我好後悔…

我正正就係咁